覺得唔應該收一千蚊去愛國遊行先係香港慘劇

唔係話政治污穢唔好掂，但真係好污穢，話知你民建聯定泛民都係收錢做野，有利益所有有立場，根本叫你擁抱普世價值既議員係用緊最低成本方法號召你，左仔出錢出糧反而你仲有野袋落袋。

唔係話要你由右轉左，但右果班比人出賣咁多次，見住非建制為私利鬼打鬼咁多次，都仲可以唔醒。

一邊帝制係獨材無用，一邊期望有聖人出黎帶領大家有咩真普選，諗起有無打冷震？

長毛都識叫人食窮建制票投泛民，呢架思想停留係為民住守貞節牌坊，根本有無人為一千蚊去遊行都係少事一件，對香港發展無關痛癢，但就拎人做出氣袋，搞臭個朵，繼續守啦守啦，繼續做清泉普世價值就實現了

任何政治人物出黎都汞女接受處女檢查，唔準有光環，唔準有利益，誅心論陰謀論出晒黎，一定要天跌落黎既聖人先合資格

呢度多五毛同是非不分既人啫
明明錯既係支共，政府
咁易就俾人轉移視線，無得救

波台狗返去波台啦

入過波台唔比講政治 惡到